[傳媒入]今日兩個記者比狗無理拉咗，大量記者比咬，會唔會真係升級，杯葛狗招？

狗方蓄意傷害，濫捕記者
d譴責出嚟出去都係冇用
9招講完會改善
轉頭拉埋記者

apple，獨媒已經杯咗
記協幾時號召全體杯狗招

反正聽嚟聽去都係狗屎垃圾重複廢話，毫無新聞價值

推(1/10)

甴近平

［警世］唔好咁易受風向影響

黨媒永遠存在
Now cable都唔會覺得杯

新聞工作者係唔應該去報導假新聞，

警招一直都做緊假，

點解記者仲要去？

杯葛 人到不問任何問題(只限星島等紅媒)
黃媒就真杯葛

党媒留係度仲好
比佢地打下飛機

now cable可以嘗試用CCTVB mode
send email希望杯狗招

集思廣益

最緊要連登仔要杯葛
唔好係facebook，網上now等等可以count到人數既地方睇

有一班記者覺得自己有責任去報導所有事嘛
佢地唔覺得自己係做緊傳聲筒
咁咪唯有尊重囉 反正我就唔會再睇狗仔記者會

要比杯狗招成為大風向

唔會，記者都係狗，有料攞就狗衝
人有佢冇會覺得蝕底

記協

警謊記者會要杯葛啦

仲忍？